★其實有冇人見過游B呢個腳指Look?

我記得你已經唔止開咗一次post講佢踢拖落街嘅腳趾圖